緊急召集 今晚2200太古唱國歌

今晚十點太古見

到時見

麻煩各位甩咗p嘅入嚟推一推

幫你推

太古城中心！
唔係太古廣場！

咪撚去錯pp

推，係太古呀，黨鐵站太古呀

唔係pp呀，唔好去錯金鐘呀

睇到順便幫手聯署

求美軍過來幫手，今日最後一日

制裁港共831恐襲

查同限制邊間美國公司，唔准幫手搞天網

要求支那還清朝債

2200太古城

push

係黨鐵太古站
唔係pp!!!

差d錯 多謝你

pish

推

2200 太古城

睇到順便幫手聯署

求美軍過來幫手，今日最後一日

制裁港共831恐襲

查同限制邊間美國公司，唔准幫手搞天網

要求支那還清朝債

做乜又搞鳩人地商場

人地做生意比你咁樣政治表達，遲早變第二個國泰

十點太古城

咁急既
邊個搞
陣間落黎

做乜冇啦啦去太古城?
有咩意思?

不過搞太古城係唔係唔係幾好
佢地講好唔會放警犬入

去唱歌之後散姐
你講到人地去爆野咁

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

幫推

ok

翻到屋企先見

利申 大西北

原來有自己國歌 係咁ge感覺

屯門牛

唱歌都唔得

有無九龍區

練歌又唔係搞

呢啲會唔會公園做好啲

APM

有冇咁突發

太古城中心太急同太古自己友 還佢安寧啦

新界就新城市

九龍就APM

加油

咁突然

推！

唔撚攻就咪撚攪啦， 唔好晒gas

係 應該恆常化

唔見你去沙田同Apm叫人唔好唱唔好嗌？

太古手足

咁和理非都唔吹大雞
人少加一班毒撚會唔會冇人敢唱

這推

只係去快閃唱歌之後散
你班仆街講到人地去衝擊咁

推行動post

點解要唱呢首歌

好，推左先

有無歌詞?

到了

thx

【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

Pish

2200
太古城中心
———————-

不要去錯金鐘太古廣場（Pacific Place)

2200 太古城見

各位手足 記熟歌詞唱得大聲D架!

而家踢拖落街

江狗同謝狗
都係住太古架

東區巴絲準備出動
推

係革命歌，唔係國歌

出黎喇!!! 太古城呀!唔係PP呀!!

試下再急d
利申轉頭踢拖落黎

期待

咁突然嘅 推

咁急?? 大西北出唔切嚟

國歌如果唔配國旗，畫面同本質都好似唱今天我。

推到國旗有共識

再急啲 好唔好

太古2樓大台前有2個職員巡緊 唔知關唔關事

Push

現場開始人多

太古友一陣見

革你老母
我話係國歌就係國歌
再嘈嘅話我叫狗去老銅送多幾粒催淚彈畀你

唱國歌🤟🏻

咁突然點去呀

要搞搞9狗鐵商場好似好d
唔好害到人少左生意

太古城要人！！！！

邊個位

臨上車見到即刻落車

冇帶罩

冇狗多食蕉

有冇得2230我仲食緊飯

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

早啲響嘛

咁趕？
盡力過黎喇

我俾你

五大訴求
缺一不可

趕緊黎

ok 邊到等！

太平洋咖啡

相入面個位

趕唔切，希望有片可以睇返

香港人

去唔到都推! 大大力推

推 人已到 等唱

冇data load唔到圖

感動，激動

PUSH

百老匯 CD WAREHOUSE門口

咁撚突然

等睇片

暫時保安未趕人

吹來號角聲

到鰂魚涌咋

爭兩個站

衝

黎明來到要光復這香港

落狗鐵

好感動

加油

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

天后中

請善用起底功能

岩岩先知 踢緊拖黎

Too late, reschedule ok?

立場有live，嚇死以為做咩事

屌，啱啱先見到

推呀

立場有LIVE

立場live緊
仲未唱國歌

唱完?

Same here 仲要係北角囉頭先

可以再唱

唱緊國歌！！！

唱緊第二次國歌

肅立！！！

每次聽到都想喊

立場直播緊

一路睇直播一路唱埋一份

感動

唱時代革命嗰時，啲把聲好鴻厚

你班人係咪癲撚線架

live好震撼

不如每日轉場搞一次
推到個個識唱

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

屌

特登踏車去唱一首歌??佩服

好撚震撼.... 好感動
我係香港人呀屌

cls
太古中高產都connect到咁

太古

好感動....下次再唱齊D 加油

個埸面好震撼

聽到喊

跟住唱

聽晚可唔可以再黎

終於明點解會有人唱國歌唱到喊

18區抗爭大賽
太古+1分

係..咁大個第一次有咁既感覺

每日都有plz

好多人！

好好聽

喂呀我要睇片呀

終於明白國歌既重要性

唱國歌原來真係會感動

痴線起晒雞皮

miss for

聽晚
<突發 要人創造歷史 香港國歌聽晚首次係國際級賽事亮相>

附近街坊都夠人啦

嗌咗20分鐘仲未散，太古人癲ga

太古人

可唔可以嚟多次

太古人唔好再投葉劉啦

冇人投葉劉
太古城東西都係民主派

Encore

太遲先見到
下次早少少講

準備啦

好正

我願榮光歸香港

佢都岩既....唔好搞鳩太古
差唔多好散

我閃左

完咗未？啱啱先見到post

聽到起哂雞皮眼濕濕

遍地開花
每區商場搞一次

每個港鐵商場都搞 和理非你可以幫手的

Tui

如果組織去各區mtr d 商場唱完就散 一黎振軍心 二黎阻佢做生意 得唔得

每區商埸都唱佢一晚啦

幾時到沙田

有片未

立場直播

立場新聞FB Live

直播 link

幾時來沙田唱???場地仲適合!有6層通天位FIT哂

太古商場好似係mtr?

唔係，太古集團

多謝你地成功嚇親B1（小小都好過無）
係時候將b1醒覺啦！

最希望係入到屋同教識到呢代既小朋友

過到來未散既話join埋

講錯..得3-6四層..或者旺角MOKO比較通天????

立場有直播

有冇片

而家先睇倒.....>.<趕唔切黎

又唱

勁

又唱國歌

encore

碌上啲，唱緊喇

新界牛下次希望可以join到

好多人阿

唱緊第3次

8萬5仲存在！距離支爆爭85000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

係屋企既一齊唱

想喊

天滅中共 平反六四！

首歌愈聽愈感動
呢啲先係代表自己國家既歌

好撚感動 好撚高質

推到有片

越黎越見人

首歌真係入曬腦

睇立場直播

有LIVE

睇到喊

幾時到新界人

幾時到大西北
次次都趕唔到出黎

下次沙田新城市廣場啦

唱緊第四次

喊死喇！

越黎越多人
cls

太古人，多謝你們！！！！好震撼！

民意而在，有創意的高人，搞多Ｄ，抗爭又－條出路！！！

之後每區大商場都搞，免送頭，免驅捕！！！

proud of u alllllllll!

大家參加完活動記得多D係商場度消費

太古城唔係喎

沙田星期六定日唱左啦

將軍澳？
觀塘？

唱第5次啦

encoreee

幾時到大西北 屯門市中心

銅鑼灣時代
Mk朗豪坊

第五次國歌！

聽到真係好感動

聽到起哂雞皮

好感動…

咁多人都唱到咁齊

又黎笨人出口系列，究竟做成既定事實重要，還是未成功先爆響口重要d呢？

其實太古已經好好
開頭聚集冇趕，之後開始叫口號先貼

PLAN 緊

係啵...正正就係有防暴個晚..唔通就係呢個原因有藍絲非法集結????????????

好 L 正

邊個出口出？

E

E 一出就係

完未, 已經35分鐘

好感動，一開live 聽到成個商場大合唱即刻忍唔到爆喊，多謝你地

聽到好感動

D回音好勁

時代廣場仲正

商場唱歌嘅回音好正。
如果可以搞次隧道入面唱，啲回音應該仲震撼

有冇沙田友係到
我地唔可以示弱

咁急嫁

你覺得太古會趕人咩?
想無運行咪趕囉

立場睇直播中

遍地開花👍

中間空庭回音好勁

想問913 人鏈
喺邊樹?

Lion rock

APM connect

88

最後果句唱三次更好

九龍灣手足幾時到我地

而家散啦

散場lu

BTW 中秋太古好似未有活動

太古好波

太古城中心 除咗係大合唱演奏廳
就嚟變成 議會 / 革命基地

聽晚仲有冇？

太古/鰂魚涌好撚藍，識親戚住嗰邊，成班福建黨/離地中產

唱到中秋嗰晚得唔得呀

唱國歌係真係會喊的

連宣傳都可以做埋
913 應該多人

互相尊重

鰂魚涌站個邊偏藍
太古站離地但淺黃

好感動
可唔可以去埋其他區嘅商場

我係現場
保安都冇乜野 好配合
無謂令大家難做

去錯pp :(
頭先仲見到六隻狗full gear行咇

點解可以一呼百應

晚晚唔同地方唱
唱到十一
會係好powerful嘅文宣

APM正D 都係SHK場

apm 人流勁多

最好大家有共識完結時間

幾時APM

係現場，主要係因為大部份鋪十點就關門，所以太古職員無阻止，只係拎個細聲公播野，無報警都無趕人走，按章工作。

太古城商場個設計好撚fit
弧形一層層成個劇院咁

SHK、黨鐵場優先啦

大埔

太古城藍？你傻左？

榮耀歸香港

保安都要做嘢嘅始終 各有各做互相尊重最重要,
頭先hur咗下保安, 下次就唔好啦免得人難做

嗌到喉嚨痛

岩啊，三/四樓個保安渣住個細聲工，個樣hea到，人哋都喺做野交差姐

太古城住左好多和理非

大家要對保安有禮貌呀！
要建立香港人正面形象

IFC

飯民票倉俾個p牌話藍

終於都唔係再唱今天我 好波

響商場度 d echo 好應聲，好撚震撼
各位要搵下其他商場做活動啦

大家好好教導一下呢位手足
喺東區最藍嘅杏花村

鰂魚涌公園見啦，自由活動

今晚有嗌913人鏈

我頭果幾個comment已經提左大家
不過唔緊要，遲早輪到pp

拎住燈籠嘅人鏈

現場聽到有人不斷叫
天滅中共 平反六四

回音大到耳仔痛

佢對住我笑

東區街坊表示依家先知道
幾時再搞

太古附近有咩小店可以支持下
成個中心都係美心 搵list又搵唔到

好成功
多謝各位

中聯辦 香港高官 有錢權貴 落左重注係太古城，呢度極安全，黑警唔敢攻入去既！

講得好岩
可能係全香港數一數二安全

冇，要食唔中美心已經好難

過去西灣河或者鰂魚涌有好多選擇

北角福建佬

渣哥

區議會 城東 城西 康怡 康山 4區都係民主派議員
區諾軒補選 4個得票率 全部都過50%
新民黨好撚想插旗 太古人 頂住！